[突發] 人中之龍7 光與闇的去向 明年1月發售

2020年1月16日

平台ps4

係咪變回合制

yes

愚人節條片係真

又坐

變左回合制不了，就算幾鍾意都接受唔到

爆炸頭

春袋一番 好柒呀

又神室町
好悶啊

今次係橫濱呀！

條友咁樣衰

啲角色我覺得仲有得寫嘅

坐多桐生差唔多一半 再下集主角係咪坐30年

屌 個主角造型咁柒已經好失望
依家打交仲要變埋rpg咁撚on9 有無諗過人中之龍嘅一大魅力就係一直以嚟嗰種打交模式 好改唔改改呢樣

雖然我都仲係會屌住買 但真係極失望
利申：人中系列fans

回合制就真係不了新角色又免不了比人攞嚟同一馬比較。桐生一馬個角色真無可取代
做咩唔keep住做好似死神個種新作 我相信都好多人buy，唔洗買木村IP都制

屌睇左gameplay 出哂事
當rpg都向arpg方向發展
點解一隻act會回合制
同系列跟本唔夾

依啲大改點會係正統系列作搞你話人中木村回合制我都明啊
想做到GOW咁打倒作天的我唔係咁易
原本買硬，依家要出咗DEMO試下先

邊到睇到變回合制

睇官網

係唔係今次CUT左BUDGET
名越搵得3個明星(中井貴一、堤真一、安田顯)做CG/配音

屌ON99

人地櫻花大戰都識得加個新字試水溫
你又轉主角又轉回合制夠膽直接叫7當正傳
名越係咪忽上腦

人中已完

點解要變回合制呀？

邊度有gameplay睇

CLS 一定唔會買

慳返D錢做其他野好過啦
萬一今次堆明星又爆醜聞就攞黎搞

on9回合制

除非可以做到p5咁好，可以令我無視呢個新戰鬥系統

【情報】人中之龍最新作『龍が如く7 光と闇の行方』(人中之龍7 光與闇的去向) 遊戲類型RPG

DS同隻狼先代表到日本game

唔係咁撚戇鳩呀?

[突發] 原來我地已被大台反包圍左請大家都入黎睇下呢個Post。方便既，希望可以幫忙Forward 同推上頂

[推上頂］我就係響跨界別罷工記者會抗議果個人(長文慎入)

diu 勁on9

6個都伏伏地
今日重改成咁

6最少玩法一樣
伏在故事7同個engine 未得

回合制 bye

木村之龍咪整得好地地 做乜又要搞寸party

呢隻會唔會有續作,睇黎要轉驚玩了

痴撚線架咩，系列作最好玩既地方改左佢

係咪食撚錯藥呀名越
好改唔改成個遊戲玩法改晒
根本新game嚟, 唔好用人中之龍個名啦屌

嘩真係癡左, 癡得仲勁過6
當外傳出都仲可以, 幾on9先可以當7咁出

回合制我本身都ok嘅，只要佢唔係用正傳嚟試

有0既話CASTING請明星要好小心

咁其實佢之前整新系統做乜鳩 整完個戰鬥系統唔夠4-5集就變rpg

睇左少少gameplay覺得好on9

唔係再搵桐生做主角仲叫乜春野7，新人物冇一個好樣仲要變回合制真係垃撚圾到

忽大左？

整比木村用

屌。。真係出個新名啦，人中之龍系列真係當完咗咪好

覺得好撚on9 係到曬資源 曬錢

咁要跪求名越繼續出審判之眼同KEEP住玩法

都唔知木村仲肯唔肯繼續做落去

咪就係
明明已經唔係嗰樣野

如果今集用之前個新系統再改良+新地圖應該唔差

名越好似講左有續集

希望唔好係回合制

Arpg, 變手機課金game前奏

講真 審判之眼就算係劇本都易寫d
人中寫黑社會寫到真係好似葉問咁 差外星人未打過

人中版p5

佢整到p5 咁既水平我跪係到幫名越含撚

係咪想配合隻手機驚連動, 所以咁玩?
真係弱撚智

改回合制咁撚ON9趕客

佢有p5一半都收貨

見到回合制即時冇哂性趣

雖然我好鍾意回合制
但係人中+回合制

咁樣真係好咩

人中賣爽快戰鬥系統你同我轉撚左做回合制
恕我硬唔起

如果用回合制整隻minigame好似真島建設咁就ok
但將人中最重要既戰鬥改做回合制真係on9先諗得出
我諗係Sega下旨要咁做

桐生唔撈 大把配角可以坐正啦
真島又好 大吾又好 甚至秋生都起碼本身有條線係度
搵個垃圾做主角咁叫續集

玩人中唔玩佢個戰鬥系統不如唔好玩

打後開新角色做主角
正路6應該安排佢出一出場

會唔會回合制只係系統之一咋
主菜都仲係打鬥掛

不了 無啦啦推個爆炸頭出嚟
仲要變回合制 無哂一氣呵成嘅感覺
疾住疾住唔夠爽 還我真島

睇trailer見到有横浜新地圖開心左一秒
跟住見到回合制，不了

古惑仔打架仲要慢慢揀招 屌

主角其實我唔反感 放監果陣扎馬尾同短髮都幾型
但個戰鬥模式真係搞唔掂 轉左回合制 一定冇左果種熱血
試諗下打人龍2打鄉田龍司果陣 變撚左回合制 果種拳拳到肉既熱血感都冇左啦
利申 雖然都係屌住買 但真係好撚失望

有代直頭射擊GAME+打喪屍

後尾當黑歷史沒野發生過

成堆紋身黑社會玩格仔會合制隻秋

屌 睇到有台灣佬講話動作玩法打細怪既時候會好悶
真係激到我屎都急
屌你老母你回合制打細怪咪仲撚悶
都on撚尻既

但果代係外傳
今集打正傳名號

外傳唔同講法啦 唔好太亂嚟都無乜所謂
但正傳搞呢啲真係好撚on9

唔好意思
借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

OF THE END?
記得桐生出場一開始有用拳腳打喪屍
不過打極D喪屍都唔死

垃圾po都上熱門

回合制好啱口味喎

例子 = dq 個英雄集結
而家個感覺係dq11 變撚左隻射擊game咁

以前打亞門會有壓力，而家回合制我慢慢諗 又唔駛間硬同佢駁招 咁有咩野壓力有咩難度？

講真 如果係每代果種小遊戲轉rpg mode我會好歡迎
但如果主線都係咁 真係唔會想玩

唉，本身見到個主角已經好難接受

如果係好似人龍5咁 主角果條大既支線故事轉左rpg制 成件事就唔同晒
我仲諗住人龍個系統要再進步既話就係向真正既openworld(小型)發展 點知好似去緊反方向咁

p5個回合制有咩好, 個戰鬥一開始覺得好型, 打多幾次已經覺得悶

佢依家唔係小型OPENWORLD咁佢算係咩

咪傳統回合制RPG既戰鬥
只係佢D UI同演出令到感覺有D唔同
都唔知人中呢隻ACT走去用呢個把撚

回合唔緊要
但會唔會好似以前咁 郁d係街好易撞到古惑仔 就要打架

哎呀 我屌你老母
見到個rpg玩法隔離有幾個狗屎垃圾隊友係到一齊行動 就咩feel都無哂
人中之龍最吸引我既其中一個玩法 就係單槍匹馬
沖入敵方陣營到打尻佢地
你睇下 家陣點都有三條友跟尻住你
好撚失望

p5其他野好到令我無視沉悶的回合制系統

模組重用

應該咁講 一個完整嘅jrpg game
佢戰鬥 育成 劇情會有自己嘅一套
淨係換戰鬥落人中到係不倫不類
有完美嘅成品唔玩要玩人中依種中途出街嘅有咩意思？

出家*

你岩 其實佢而家都係小型open world 但我覺得好多野都可以再深化d 例如可以自己係個地圖渣車呀(人龍5都有個系統) 果d
所以審判之眼出果陣話係發掘人龍引擎更多可能性果陣我覺得idea幾好 雖然個跟蹤真係好悶好長

出龍司仲好啦

我好似見到韓俊基

回合制

從來只會見有回合rpg轉arpg 未見過action轉番去回合咁笨柒 點會買得落手
利申：佢成個系列加外傳都買齊
人中已死
請大家合作啲令佢仆直

嘩 咁on9 唔買

變回合制真係無言

真拳派

6唔係死撚左咩

屌，好似個故事設定同online差唔多,分別係俾荒川打左槍後新作就去左橫濱。故事背景都係東城會收左皮

東城會晨早要收皮啦
個大佬同啲幹部換人快過換總統

六代目要低聲下氣四圍結盟

其實反映返山口組姐
近年係不斷分裂 大佬俾人拉 搞到收收地皮

人中好似第一次正傳時間唔跟現實時間。
姐係審判之眼過左幾日後東城會就收皮

Rpg game？？

手機人中強化版

屌，用秋山駿做主角好撚過啦
再唔係搬返外傳個奇京龍也出黎都好過而家咁

要不是桐生一馬照顧堂島

跟呀

試新玩法唔叫外傳 直接叫7係唔係倒自己米

同bio 7犯埋同一樣嘅錯
都係7

作為一個人中新手
只會玩人龍0
其他都好失望

諗起都覺得on9
睇嚟可以慳返幾舊水

所有生得似黑社會嘅明星,實際上都好高危

好有FF既視感

搵真島做主角咪幾好

移植版搵咁多 準備一次過蝕返哂

咩年代
仲回合制
幾鍾意人中都唔想買

其實我幾鐘意人中木村
有返長度 遊戲性 畫面 劇情
人中6太散修修

仲諗住新engine終於完成 下一集會係好爽
點知

講開呀亞門，邊代打佢最好玩最有挑戰性？

咁都買 你癲架

同生一馬

極最好玩,因為最無腦
最挑戰性唔知係3定5

唔係桐生做主角，乜撚野人中之龍7
唔撚買

咁不如等ff7 remake
起馬冇咁伏

其實佢唔係咁on9換做rpg hea做我都會收貨 不過佢今次咁撚過份 我都係算鳩數 唔撚支持

上星期先買完佢美版3-5集合集個bundle 加隻人中木村 今日就出呢d消息比我

回合制我去玩jrpg啦

Sega on9?

人中木村大把野重用, 但就打鬥系統比起6叫進步唔少,
加上神劇本, 已經稱得上係同人中0同級既傑作

但哩隻7......
可以放心等人踩下雷先

回合制幾正咁喎

屌 咪污染 “人中之龍” 依個名啦
用第二個名當新game出咪算囉
係要消費依個名嚟呃飯食

之前psp隻黑豹外傳都一定好玩過依隻

本身人中玩到中後期既問題就係不斷打重覆既卒
依家玩回合制係咪趕客

黑豹1好好玩

唔知係咪有桐生情意結
外傳嚟計 維新最好玩

同埋 唔知有冇記錯
黑豹主角既攻擊模式會同啲雜卒一樣
感覺好唔爽

唔會買 本身咁多男配角受歡迎你唔推出黎做主角 整個新人已經好反感 仲要變埋回合制

見參同維新都正

其實咁多隻人中系列係得 of the end離題啫

而家又多一隻

十幾年人中fans表示屌你老母

即管睇下點,回合制唔係唔得嘅,不過幾難做得好
如果唔係因為budget唔夠先咁玩嘅話,名越都真係幾夠guts

希望場運動1月前完，，想睇達哥玩

東城會冇左，叫大吾情何以堪

有木村隻game就cut咸野

會唔會只係其中一個模式咋
唔信名越會咁撚大膽

倒米

有種為左個盒同封面局住含既預感.....
利申, 0-6 + 木村PS4係哂度

火遁

古惑仔打交玩回合制
好似打兩下飛機又要停咁
垃圾

垃圾玩垃圾都好睇

玩咗試玩版先決定

JRPG me ok ar

屌,主角成個廢蘭尼咁

直接拎真島做主角仲好啦 屌

回合制已經可以收皮

佢回合制唔緊要，但唔好打住正傳個名堂

哇屌， 又無咸濕 又無AV女優加持，又無自由度，人物又唔吸引

SEGA做乜鳩

小實

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

寧願佢出番新選組個隻中文版好過 肯定好玩過呢隻

但果陣我玩得幾過癮

屌 戰鬥回合做乜鳩

打拳腳交變左射槍
系統分別唔大
人物都係見慣見熟𠴱啲

office topic
審判之眼值唔值得買黎玩？

本身都鍾意玩動作+劇情既game

回合制都on99

值

諗諗下，人中極2都幾正，啲小遊戲同女優陳容

關你撚事

屌

回合制等收皮啦

弱智？咁都買

係 唔想明星做主角

極2都係J差婆同老雪姐

買啦 雖然都係人龍6引擎
但有得轉戰鬥風格 極同連技都算爽
劇情又日劇feel
玩得過

明日花整得好似
因為真人都整到好似CG

我想知佢自由探索時係咪好似其他rpg咁帶住成隊人行街，定戰鬥時先憑空生d人出黎？

我估平時一個人四圍行
一對戰班「隊友」就會自動彈出0黎

無問題,回合制適合老人家玩
望落幾得意

我成日FF佢會進化到好似GTA咁
可以揸車坐地鐵,點知佢反奇道而行
玩RPG,真係晒嘴

無一馬我玩黎做乜

春日個名都已經柒過人

學dq p5 整回合制做乜鳩
人地回合制可以有唔同怪 唔同技能
一直玩到最後都唔會悶

人中整回合制只會刷同一堆卒刷到尾
本來人中玩法玩到最後都刷卒刷到悶
依家仲要用回合制拖慢個節奏
真係你玩埋我個份

有啲似deadrising既感覺
但我鐘意佢原來既戰鬥系統多啲
佢拳打腳踢啲怪就好喇
龍司之後係正傳又唔再出 而家又整個柒頭做主角

佢真係弱智架

我已經預見到 喺條街行兩步就撞小怪,然後打5分鐘回合制播動畫,燥撚到扔手制既畫面

然後打亞門,D攻擊係咁miss,要係咁load save刷命中率然後製作人仲要話呢D就係大家想要既「難度」

跟住仲要有回合制最on9既農怪刷經,有D關要刷高lv D先贏到,唔可以靠技術,跟住唯有喺條街兜圈撞怪仔

虎落變左招大技,要用500魔力先出到,然後成日要入7仔買能量水補魔,個畫面諗起都想笑

再加埋D同伴全部路人面,分唔清邊個打邊個,D招又全部一樣無撚用. D怪就加血量+閃避率當新怪

當然唔少得個迷宮系統,打boss行下行下要執寶箱,又有寶箱怪,行到頭痛都未搵到boss房

回合制留返比名越玩算

橫山昌義o係twitter出好多tweet講個戰鬥系統

講咁多都係說明唔到個戰鬥系統好玩在係邊
快D出個demo俾人試仲實際

同政府一鳩樣 係掂既唔流鳩up 咁多

韓俊基復活

上集俾人爆頭喎

回合制我都受, 不過外傳先玩啦

其他韓仔整容？

老老豆豆本身戰鬥系統都唔好
不過直接變回合制=斬腳趾避沙蟲

覺得回合制同個背景好唔夾。
做黑社會爽在有乜唔妥未打柒你，你而家叫我入指令慢慢打，就咁諗已經好唔爽。

下戰鬥系統點唔好?

正傳 ...竟然變咗 RPG.............
其實第 6代 成個系列已經完結.............

有gameplay，屌你唔知似乜

好心佢RPG就整到木村之龍咁有幾個固定班底做隊友
睇佢個樣D隊友全部路人黎,唔駛諗會係主線有乜發揮仲好尷尬

又可以慳幾舊

其實應該調返轉
木村之龍真係好多隊友

我而家想Judge Eyes出續集，真係幾好玩

睇完gameplay更加感覺伏
佢試新野都唔好搵正傳玩啦

咪係
明明個戰鬥系統開始整得好
無啦啦正傳轉rpg

你而家明點解pso死忠會屌鳩隻pso2啦

sega會識諗就唔會出左pso2 ,idola ps saga呢類垃圾俾fans

唔係固定果三個咩?
眼鏡流浪漢 條女 同個男人
應該無得變添 都有劇情

轉主角都算，仲要轉埋戰鬥系統
點解仲要用人中之龍個名

pso2同idola ps saga如果唔用ps個名 仲有無幾百萬註冊id

其實睇落D新既小遊戲/支線係幾有趣既

不過都唔好掛住人中之龍個名啦,叫新.人中之龍或者其他名咪仲好

反正東城會都收皮
改其他名都得啦
多數都係驚整RPG無人買
用返人中個名起碼有班死忠會買

屌你老母咁嘅系統係都揾黑豹試啦
分晒流派根本fit晒

龍司,不過係online

我覺得主角好型棍

小遊戲好岩主角個鳩路線
但主線打鬥

有得變啦

睇d game play換衫only
琴晚個直播未睇

我嘗試說服自己轉咗rpg有新嘗試或者係好事
但睇咗幾次啲gameplay真係接受唔到呢

online
食屎啦Sega

剩係睇橫濱 個景已經值得買
係變左xcom 另一種玩法 可能動作向果班唔buy 個人又冇乜野
重點係用新engine 應該遲早會去埋steam

龍司最高呼聲頂桐生個位就放佢去手機gam

可能人中8

成件事錯撚晒

直頭無眼睇

有冇人有睇tgs班製作人試玩果段YouTube 動作浮跨到離哂地 正面物理攻擊都有機會miss

會唔會係咁啊
我覺得係想吸引d手機玩家
同online個手機版做連動
同埋再借d意加d microtrnsactions落個rpg系統到

訪問講過無時間同時整rpg+傳統玩法，同埋轉rpg係製作組想法，而趕客陰謀論可能性極低

你唔好帶藥 帶電電槍

維新最正

講緊極?
全程淨用虎落
傷都冇傷過

回合制
無晒爽度 間遊戲商知唔知 人中靠咩搵食

出番真島傳 講番空白的十年 佢點樣建立 真島組 仲撚好啦

出埋晒d on9系統 故事如果都爛既話唔玩了

等埋試玩版睇下點
不過都係碌柒架啦
下年2月有The Last of Us part 2真係無需要打人中

就係有咁既智障fans

sega先夠膽係舊年出隻手機game話係夢幻之星周年作啊

屌你老母

fuck you sega

fuck you kodakawa

fuck yoo konami

木村亞門偷手機唔俾你屈水
屌佢老味

本身已經限拎水

銷量肯定差，睇死佢人中8會改返做正常打交

錯，係直接唔出新作，翻兜出極出到ps6時代再出過隻7極

on9 大把角色有潛力唔用仲要回合制

作為fans都會買黎玩
當攪笑 game玩....

btw 宣傳一下,我地係一班人中fans, 係人中之龍online開左個公會叫九龍城寨
現時係S rank尾 A Rank頭既公會, 希望招募同好一齊奮戰!
有興趣可以去呢個post睇下

回合制夠慳皮
物理系統都唔駛整

比d心機出外傳人中木村仲好啦
想真冬同八神有好結局

人中出極都有

桐生又出現返

我算全半個fans
我就不了
如果佢keep返住成個系統
就算倒模咁出下一集我都會照買
但變左唔係動作game就真係不了
等好似of the end咁變黑歷史啦

of the end 其實當搞笑Game玩係唔差

出呢d招昆人買唔使旨意
睇左人試玩
個戰鬥睇到想瞓

尋晚體驗版玩一陣覺得好悶，啲模組動作又係用番人中6
雖然終於唔係神室丁但戰鬥好垃圾

啲敵人多到
打完冇幾耐行兩步又有

又話桐生係6 收山退隱江湖
而家7又拎番出黎引人買
Sega 正仆街

多得嚟好悶，雖然正式版可能會改
但指令就唔係人中啦

問多句，木村嗰隻好唔好玩
見到做緊2百頭

好好玩

世嘉連人中之龍靠咩出名都唔知
爽快既節鬥，夠晒剛陽味既故事
好改唔改改最好玩嗰樣

佢地個理由話轉玩法想吸引新玩家
成班人個腦生喺屎忽
我真心希望d玩家爭氣d全部唔買
等佢銷量仆直就知衰

唔好買呀屌，上youtube睇劇情算

消費桐生

櫻花大戰變動作GAME
人中變回合GAME

玩幾耐？可以選擇走佬都有排煩

悶到仆街囉

好明顯反應比預期差先求其塞返桐生入去

Persona 大賣
令佢地想試 我明
但係不如外傳試

劇情我覺得同人中0有得fight
絆系統做得唔錯
boss 都幾難打
不過其他新系統都好悶下(跟蹤,影相)

boss好難打咩。有足夠仙藥基本上係屈 最多你話淨係可以帶有限既回復。

反而亞門佢變來變去就真係打左一段時間

最難打我覺得係無人機限時既金獎杯

利申：白金左

致命傷好煩

原本卒仔交可以好快打完
都比rpg拖慢哂節奏

睇人直播試玩版
d小遊戲又幾正喎

希望下集做好d
跟蹤開頭幾好玩
後尾開始悶
同埋故事如果加返一兩個人中之龍既角色會比較好

Boss嚟講黑岩算幾難打

個節奏慢到嘔 ，回合制
一條街 遇幾次 ，重重複複 真係ON9到傻

Action-Adventure 變RPG真心不了

玩左試玩。。。。 不了
rpg 咁， 真心唔識欣賞

睇黎今次都趕好多死忠下...
第一次戰鬥都未玩完就del左
上youtube睇劇情算..

利申：ps2年代開始集集都有玩

回合制不了，以前冇升技能都仲可以技術救一下，宜家回合制你唔農裝農技即係唔洗打？

個主角既造型已經柒到令人卻步
個戰鬥系統改到咁係咩玩法

試玩左一陣頂唔順，打一場交好耐，冇左以前既爽快感，人中fans都食唔落今次

追人同木村個隻一撚樣

好撚戇鳩
係咪見轉左RPG俾人屌到飛天又搵返班舊人出嚟谷銷量？
桐生本來假死上神枱好地地
而家無啦啦出返嚟搞衰埋佢

其實一早都預左會搵返班舊人

呢D大改新作唔搵舊人真係等插水

真係好想知個時間線點解釋 木村個時仲係好地地
無啦啦東城會死撚左

隨時桐生只係新主角隻抽個陣FF出嚟

改做RPG，就算搵番桐生都買唔落，我地要既係硬派打交，唔係玄幻魔法啊

睇game play見到又噴火又魔火陣真係唔知似乜
人中之龍工作室仆街啦

整完個新engine出嚟，用得3集就唔用？轉做rpg做乜鳩

回合制節奏慢晒, 使撚玩人中咩

都冇換引擎

之前試玩完
啲小遊戲好玩過主線
支線嘅故事又好睇過主線
雖則係頭段故事 但都好撚鳩

希望大家有啲骨氣 話唔買就真係唔買
等人中工作室知道自己做錯決定
下次改番啱我哋一眾人中fans口味嘅人中之龍

明明將個戰鬥系統改好啲，換個唔好咁多嗲既主角，加多啲有趣小遊戲同支線就大家埋單，係要作死亂搞

可能我鍾意玩Rpg
玩落又唔差
係個職業系統有d 怪
唔係專屬職業用落廢廢地

佢應該講戰鬥系統，但係我覺得舊果隻戰鬥系統最好玩

試玩都唔dL

買買買

試諗下一條街係咁遇敵人 不斷回合制
遊戲壽命又增加

心之暴力團
Persona! (紋身)

最憎玩呢d選擇性回合制模式既rpg，出返舊作或dark souls類有體力表都可以接受。

今集不了

個 demo 玩落幾正
決定入手

睇demo好似幾好玩,買

有 dq11 味道

小遊戲, 支線故事好過主線唔係不嬲都係架咩

世嘉請左咁多打手

大吾又柒 屌

木村明明將成個engine 完善好，神室町地圖（6擺明未整好照出），物理，流暢，戰鬥mode等

依家無啦啦轉回合制真係on9

希望大家真係做到罷買

信唔信今集又係計中計
東城會扮解散，目的係引出內鬼

都唔係桐生啦
點解要死攬人中個名
木村都好地地

最後桐生真島冴島又出番0黎渣fit

成個會扮散揾內鬼咁天才都有
真係有都幾搞笑

好柒但又好好笑

都唔係個代人
仲死攬人中個名
驚轉名無信心就咪出啦

變左做日系RPG
主角又柒

點解唔比真島做男主
明明真島夠哂資格做7代目

其實木村嗰隻幾成功

真島老啦

最應該接棒既係秋山或者龍司
講真 睇撚死佢依作大炒既話 下集拉返桐生出來沖人氣

木村劇情好過人中大部份集數
打鬥engine又開始成熟
仲有個絆系統算係咁多代最正
(同唔同居民做fd 幫下佢地解決問題)
玩落最有投入感
玩完好期待人中7會點進步法

點估到sega今代會發神經轉做rpg

想問下各位人中之龍老屎忽巴打
究竟人中之龍OF THE END係咩撚野事？
究竟係平行時空定係正傳黎？
點解可以講到龍司仲未死同埋有喪屍出現？

木村個故事真係好正

改咗rpg, 我仲點踢飛人入7仔

好撚垃圾

平行時空外傳，原本仲考慮過打外星人

另外名越話過正傳既龍司冇死

講龍司出山都無用
全世界知佢係真拳派後人都唔會比佢入會

平行世界
有喪屍出嚟主要係龍司以前嘅手下做嘅
不過都幾過癮，黑社會救世界

偵探劇易寫幾多
黑道劇基本上範圍好細
同葉問差唔多差外星人未打炸桐生

心之暴力團
污いPersona

d攻擊招式好怪 好似識魔法咁 主角又成日ff 改到不倫不類

等審判之眼2出好過

3幅地圖

屌佢老味個新戰鬥班新角色自己癲就算啦
搞到真島同冴島嗰d又用埋呢d胡鬧方法戰鬥好似卡通人物咁
人中之龍嗰d角色全部都係拳拳到肉唔撚係又魔法又召喚術咁
唔撚知似乜
真係人中fans麻煩團結d一齊罷買

真島刀魔法

痴鳩線搞埋我d舊人，有撚病

PS4「龍が如く7」、全252種類のスジモンを集めてスジモンマスターを目指すゲームだと判明

笑左，大木博士，御三家

笑撚到仆街 班撚樣論惡搞真係冇得輸

我認為試下新野無壞
但唔好用人龍7個名去攪……
另外大改到咁就更加應該要用外傳去試水溫先……
我本身係鐘意個故仔同打鬥先集集都玩人龍，而家咁攪真係好難支持

第4定5代真島識影分身之術嫁

審判之眼2應該無啦

有埋木村銷量都麻麻地 可惜

去做手機GAME做主角啦龍仔

係咩？口碑好好喎

你地試到咁好玩，搞到想買番隻玩下

就咁當睇戲都好

好老實我覺得幾正喎
動作都打左咁多集難免會有審美疲勞
由0打到6 由維新打到極
你唔悶我都厭

咁難得廠商肯嘗試新作風
點解香港人係可以丁點支持都唔肯

其實玩完試玩版係唔錯

戰鬥嗰陣角色有時會卡死喺欄杆 然後直接去下一round
你玩埋我個份

唔係唔支持 好多rpg game好過佢 咁點解我唔玩其他

好多人玩人中之龍就係鍾意打鬥夠爽快
而家一黎就大改
唔買好正常

想買就自己買
講咁多做咩

fuck通比38分

收左幾多錢

因為人中之龍就係真男人, 熱血, 黑幫, 拳拳到肉
唔撚係召喚術, 噴火, 轉職
九唔撚搭八

滿分係幾多分

所以要試新系統新風格開外傳或另一系列最好

有冇巴打可以提議下 如果我想玩人中應該第幾代玩起？得ps4 利申 有睇過d故事

問題係例如 真三國無雙依個ip有無變左玩法全程鎗game咁射箭 投石先
連帝皇版 個核心都係無雙打法

人龍ip 核心係咩大家都好清楚 你一下變回合制 召喚獸 +魔法 就不了

0>1>2>5>6

3同4如果唔係太多錢就可以上網睇劇情唔洗突登去玩
1同2睇你個人想玩remake定原作ps2。

利申：ps2 1代玩到而家最新

人中一直以來嘅賣點就係即時打鬥
而家變咗rpg玩回合制我都算數
最大問題係rpg得嚟仲要on9化咁出招玩魔法咁
作為一個1代支持到而家嘅fans
就算係of the end衰極都因為佢擺明係架空外傳非主線嘅世界觀
但今次作為打著6之後嘅續作咁樣出法
擺到明係趕客
有創新係一件好事
但有d嘢唔可以亂咁變
如果7係keep著繼續用即時打鬥咁出
講真我一定會買一定會支持一定唔會咁排斥呢隻7
但由佢一公布玩rpg回合制，再睇埋佢個gameplay
唔好講買，淨係之前出個demo都巳經無興趣dl來試玩
我再重申人中一直以來最吸引嘅係佢即時打鬥可以控制個人仔點樣出招駁技咁打敵人
當然劇情，小遊戲都係另一最大賣點

人龍 變回合
新櫻花 變動作

0>1-6

我當人中之龍喺6就完左

我當5 就完左

40

集集都有買 但今集

等死啦間公司

真38

前年真38出嗰陣fuck通比35分

間公司奶共
賺人仔fat fat啦點會死

值崩到2000円以下可能會考慮買返隻淨玩mini game既
主線就真係不了，當6完左算

變左手遊垃圾中垃圾

睇人gamplay有啲興趣...
啲招好正
利申 : 之前一集人中都冇玩過

可能極2個地盤咭片大好評？

玩完試玩真係冇咩興趣

其實以前個打鬥開始有啲頂唔順，高難度好多無硬直對手就好麻煩 一樣浪費好多時間，我始終都係覺得龍如既重點係痴線既支線同堆小遊戲，而唔係佢個打鬥

第八集係鳩到我到無買 應該係整個無雙系列但都係離不開割草模式

有眼見 飛來飛去 有得變身既Multi Raid 系列死得幾慘

jrpg=好玩

但係成日都有班人問幾時出返multi raid
利申冇玩過

收左世嘉幾多錢

戇鳩P牌

咁我可以答你飛來飛去嘅MR一定好玩過隻8

打鬥頂唔順，咪再將打鬥出難d嚟虐玩家，似返d真實系打架咁打好唔好？
總好過而家懶有創意咁出個惡搞化嘅RPG mode

本來唔想買,見到真島桐生契弟會出黎又想買

自己打機廢就唔好拎出黎講啦

咪買啦

● 通關約30小時，包含深入遊玩要素約100小時

● 是個王道RPG遊戲

● 開頭戰鬥有些單調，但隨著同伴和技能增加一下就變得很有意思

● 戰鬥節奏有時候有些令人在意，不過會有實時都在變化的感覺

● 故事依然引人入勝

● 如此深度地將橫濱再現出來令人驚歎

● 指令式戰鬥與實時動作結合很有意思，也沒有違和感

● 有自動戰鬥整體上加快了遊玩節奏

● 戰鬥時會有根據按鍵時機影響招式效果的設定，有類似動作玩法的要素

● 不只是系列粉絲，RPG愛好者也值得一試

● 春日這個角色雖然看上去搞笑成分比較多但依然保持著人龍的風格

● 雖然戰鬥系統有較大改變，可能會有很多種意見。但與自身的遊戲人生對比玩起來感覺這也是一種王道

好似桐生都有得加入主角條team用
好心唔好搞呢啲啦

好似唔係，冇記錯可以自己轉風格
記得戰鬥風格有：空手道八極拳同埋流氓風格
好似仲有MMA

應該唔係 我睇好似真島 大河果d都變左召喚獸 應該桐生都係召喚獸

有自動戰鬥整體上加快了遊玩節奏

變左手遊

大吾必殺技係無想轉生

穢土轉生啊...

你咪講，橫山真係寫得出，條友d劇本柒足咁多集都唔知衰

寧願佢出多幾集木村

其實好似1 咁直腸直肚咁打咪幾好
依幾年都計中計中計中計中計 中計中到厭

變左吉祥物

計中計唔係問題，但佢寫得好柒好夾硬
又多plot holes

買龍珠定人中好

睇個款真島9成係召喚獸啦⋯⋯

因為轉玩法先會買

利申：只玩過0、4、5

始終春日一番同桐生好唔同
如果春日用番以前個戰鬥可能會好唔夾
希望佢戰鬥個爽道會得好

p5 都有

湘南乃風首一番歌都幾正，都幾熱血。

唉
人中死忠但真係玩唔落
本身玩人中係鍾意佢個打鬥夠爽
變咗RPG
無左成個色彩

有冇巴打預購咗

LM睇巴打試伏

試咗 demo 幾好玩

冇預購但應該會衝首發

個玩法變咗persona5咁

之前好似話會出2

P5屌打佢啦

如果好玩等遲D特價買嚟玩

有冇得經營夜總會第二集夜總會重好玩過主線

其實人中d戰鬥都唔撚係重點
基本上都係玩小遊戲

嘩⋯咁撚戇鳩
點解要變RPG呀

麻麻地 個戰鬥悶悶地 同慢

p5屌打

true, 感覺兩頭唔到岸

其實始終打住人中系列而出
可能好多人都先入為主見到回合制就覺得悶
當然其實真係唔應該叫7
依家搞到好似GTA 走去整回合制一樣

不過我唔抗拒, 應該會買

玩過試玩算唔算先入為主？

你應該係問下自己, 本身鍾唔鍾意回合制RPG

改RPG未嘗唔可以
有創新有突破都係好事
不過實預左有老玩家唔buy
但本人真係唔希望呢一作入正傳囉

另外真係可唔可以出返個真結局俾我桐生
我對6真係接受唔到
到依家我都仲耿耿於懷

無啦啦變左臭西遙

老老實實我直頭想快D玩 希望15號就偷跑

日系RPG FANS,試玩完唔錯

不過同期有龍珠同火紋
之後大作又KEEP住出
應該都等特價先買

火紋有新咩

幻影異聞錄 fe encore ？

本身係人中fans，但轉左rpg真係要諗下，本身p5玩完鴨志田已經棄左，再觀望下先

人中fans

最唔滿意係個男主角, 桐生型好多

情願佢出過新系列

你叫人中之龍冇桐生有咩意思

桐生唔做主角姐
不過開個新人中之龍系列始終最好

木村都得，春日一番一樣得

桐生線完咗之後再無人中

每場戰鬥都係咁玩喎，出左先見真章

若果6係完結篇既話，我覺得劇情分數：2/10

木村係偵探所以學過柔道都仲合理
同埋偵探都算係單打獨鬥所職業黎
但春日睇落真係垃圾打工仔黎
仲成日要人幫
應該佢整rpg就係為左做d同伴去幫春日

有人評論過春日係if線既錦山，2個聲優刻意一樣，紋身都好接近

錦山唔願意信人，最終失敗收場
春日相信同伴，所以有好結果
而rpg正正係最能夠反映「同伴」呢個概念既系統

同你調返轉，本身見到人中回合制屌出黎，但最近玩完p5現家好撚期待

主角小事
轉RPG先大獲
個故事風格又低B

仆街一街都係敵人有排打

玩過demo就知同p5冇得比

p5 天下第一 jrpg頂點黎

有偷跑未

剩玩一定冇得比
但係鬥gag一定贏呀
我都係比佢D on9招吸引準備買

咩若果 正頭講左係

特典係咪
一係買電子版拎3套衫
一係買街鋪碟拎1套衫
冇得全都要?

唔想買電子版

我見日本直程係唔同嘅鋪各一套特典
冇可能集齊

買實體玩完就賣，之後到ff7

改都唔改就好似無雙咁 ，佢肯改都起碼叫有誠意。
但無左桐生大哥...BTW 點都支持
過年想玩d輕鬆既驚

我唔介意佢出rpg,但出正傳就唔好

唔知今日有無得偷跑

唸多左 最快都聽日

大貨係咪都係寶源?

呢隻好似唔經狗源出

人中6後(寶源)轉左二次代理
飛蟲亞太now

希望聽日有偷跑 新年假靠人中之龍7架喇

桐生有偶像包袱, 冇得做太尻既野
轉左主角都好既, 問題係春日一番唔夠魅力
如果今集唔係正傳應該冇咁多人屌
(可以又係偶像又做尻野應該得真島)

好掛住真島呀
希望今集唔好似上集咁剩係出一出黎坐程的士就算

一出即買

未玩就知無魅力...

有隻手機版

果陣出手機版, 好多人都不滿本身d主要角色變曬做陪襯品咁

我覺得佢地係唔想直接空降一個全新既人出黎做主角 (我自己都係)
一個全新空降既主角又點會有魅力過其他舊角色呢

獎盃list,想睇自己入

感覺好多野玩

好似偷跑左

GAME鋪收咁晏?

罷買啦

延期了

今日有無呢

唔知有冇偷跑呢

我唔介意轉主角，但轉玩法真係唔得

仲諗緊買唔買

如果我唔買既話， 呢排都要on99 坐係道冇game 玩

依樣真 我冇game 過年

元朗有得賣未

幾時出

自從呢個系列有中文後基本上好難買到日版...連熱線都唔返,得基板有

有冇先頭部隊去望下偷跑左未 番緊工呀我

咁過年前都爆得機

咁得閒

嘿嘿嘿

上個月見特價先一次買曬上年想玩既game。買左人中五，隻狼，DMC5，wolfenstein youngblood。有排玩

認真問
今集打鬥係咪全部轉左變成回合制? 定係某幾個場口先係回合制?

全回合制
不過出技一樣要禁qte

試玩版係全回合 接受現實啦

仲有呢個
找到所有提供捏捏服務的人
致敬DQ

好似聽日先出,冇偷

oh really？

岩岩問過無

OH SHIT

葵廣都無偷

冇偷跑入錢買DL算

諗住放工先去信和望下有冇偷跑

入數位版今晚玩算

6點出信和睇下 冇偷跑就要入數位

聽日想入
但唔知邊間先係黃店

今晚返去dl數位算

其實會唔會好似God of War咁，出之前俾人話改太多，出咗之後啲人覺得好玩。

god個根本都係動作game

無變

出左去mk睇 冇偷跑
dl定00:00玩算

14:28 信和陣亡

無咗桐生得番個膠人

16:28

買數位啦，改咁大冇人敢入貨

無一間鋪有偷跑？

基板返左日版

回合制都咁撚多人買

回合制經經鬆鬆先正
又配合佢惡搞個風格

無

可能時代變遷 好多人個胃口都養壞左
但其實我作為一個80後 好鍾情RPG 所以今次好對我口味

熱線之前有日版訂喎！

個試玩版回制得黎唔悶,幾新鮮
而且劇情感覺會好好笑好唔正經

咪就係 唔好同我搶呀

個經營製果公司應該幾好玩，特別係股東會部分。

D人鍾意食屎真係無計

樓上唔啱玩咪過主囉 出面大把game
洗乜特登走入黎搏屌？ 屎眼痕自己R啦

佢地係一直屌隻GAME既不是 但係MON住個POST

想問下本命巴點睇隻game

係FF系列同DQ系列都係屎黎

PKM都係屎黎

漏左 P5直頭係辣殺

arpg變rpg wow仲要係最傳統個隻jrpg你一下我一下

應該係垃圾

屌回合制係倒退既記得有D骨氣
唔好含淚買呀
好期待會有幾多個囡囡同伴

降到百零蚊就會諗下，媾女同支線好多都已經有rpg成份，但成隻都改做rpg都唔知做乜鳩

好撚期待

其實人中之龍依種ARPG已經少見,唔知做乜要係系列作放棄自己優勢
不過整人龍既其實分咗兩teams人,下一隻game應該係出翻動作
依隻我就等特價先

好彩我劇情撚冇咩所謂
不過人中個戰鬥系統真係優點同特色黎
回合唔係問題，只係冇咗個特色咁解

銷量見真章

好彩我濕尻支線同小遊戲撚

轉走桐生轉埋個玩法
始終無可能玩一世同種玩法

玩左試玩版反而有興趣
以前係支線惡搞主線正經
宜家主線都好惡搞 成個feel幾新鮮
想比次機會佢

問題我就係鍾意果種 冇計
食依隻奶水大

以一隻遊戲黎講我暫時覺得隻Game幾好
問題都只係喺應唔應該叫人中7到

好聽啲講 春日值得一個自己嘅Game名

老老實實 玩就應該一定好玩過人中6
暫時公佈咗嘅惡搞最癲應該係扮Pokemon

好彩我除咗波車game乜都肯食
人龍個動作系統用咗咁多代都無咩突破，我覺得試下轉都唔係壞事，可以將來會融合到再創新啲嘅系統出嚟

發售前夜祭直播緊

唔叫人中七你當外傳賣，邊有人會買
而家叫人中七你唔想買都要買

食老本

明食老本間改革姐
人地Zelda,God of war, mon hunt 革命成功
同錦山個紋身一樣
改革到就鯉躍龍門
而春日一番其實係另一版本既錦山
都幾巧合丫

認真問
係咪要12am前預購先有特典
打算入數位了

本身想打埋4同5，個價仲喺300
都係等200樓下先入手

人中5個價都值既，都幾好玩。4就諗下先

老實講 名唔係人中7銷量會仲慘

ps store 啦巴打 今晚12點即刻玩得

唔會買
入嚟等各位巴打劇透

我等ps store 特價先買

因為一路玩開對arpg有感情，好多人呢個系列由細玩到大

12點前都返唔到屋企，可唔可以用app買定先，返去即刻dl
印象中今晚12返去會買唔到一段時間？

pkm同女神異聞錄正傳突然變射擊/無雙/戰略玩法應該都會好多人批評

佢叫返of the end/維新咁做外傳出一定冇咁多批評

我決定玩完先評價
可能戲情連繫到1-6呢
又唔洗理臭雞瑤

人地想keep住個ip姐
桐生個故事完左啦

6真係難以接受

最大死位一馬黯然離場
唔做最終章咪幾好

P5S算唔算正傳

未玩都幾肯定7好玩過6

P5S似Fan Disk/後日談多啲
睇咗人偷跑評價，今集錢好似好重要人物
因為好多靚裝備都好貴，所以想打得輕鬆一定要玩佢其他要素(經營公司/街機/賭錢)
對於我依啲主力打支線主線，間中玩吓小遊戲就算既人黎講好似有啲煩

點解巴哈有人話香港已經偷跑左中文版

平衡時空

點都係有隻碟 實在D
唔岩玩放番出去又冇咁蝕
買虛擬碟買過幾次首發中伏
唔會再買

我玩咗試玩有啲啲信心

支線keep到低能已經抵買

玩完demo對佢個轉變係有改觀
但都係等大佬試伏先

Game Over 誰も望まない(望まない)
Take Over 負けは認めない(認めない)

好景有日版

$558

已買數位，等我試伏吧

已入數位
準備加入掃雷組

數位都係468

行版冇日文....

今次係中日文版

唔知今集仲有冇阿門打

數位特典嗰三套衫係咪會自動down埋
見佢描述冇寫明

阿門變桐生都似

都要睇咩風格既game架
唔通fifa又改做回合制咩，L4D又改回合制咩
人龍賣點係爽快動作打交，改回合制好九唔搭八
要試都搵外傳試啦

仲未計見到主角個look就趕客，成個二打六咁，冇主角魅力

作為人中之龍fans今次真係堅決罷買

就係鐘意個系列，見到佢搞到咁先心痛，先燥

咁我買行OK喇,之前除左0其他都係得中文ONLY...

故事依然引人入勝

Ok 咁我上yourube睇cutscenes

佢寫咋

睇下多唔多貨
我都怕班含家鏟會炒高佢
一炒高買數位算

三個隨從唔開胃

無玩4點連落去5度
4真係好值得玩 四種唔同打鬥風格真係好玩到唔想淨玩桐生
(唔好同我講人中7咪又係無左桐生)
(人中7係連個核心系統都無埋)

咁多人屌 都冇人買架啦

各位準備

好緊張...

用韓俊gay

佢之前唔係死左咩

何天佑 咩人黎

你都白撚痴
人中一向玩開動作
無撚啦啦改左最好玩嗰樣野不倫不類
你又走去拎d從來係RPG既驚嚟講
返去幫你老母塊骨啦
以為自問好撚醒

送都唔撚要

我睇youtube d人整劇情電影算

Blocked癲狗見人就咬

等睇迖哥打機

係 見到好多人以為我地盲反回合制
唔係針對回合制 咁人中係玩開打交
我只係想講買人中7唔係問題
但嗰d人唔該唔好話自己鍾意人中
因為你地有份支持龍如工作室整死呢個系列

擺低粒膠以為自己好威威

不能同意更多

persona出第六集變射擊game呀笨

睇黎大爆死3000yen入黎玩新地圖無望
amazon bestseller no.1
真係比想像中多人試伏

換主角？ 我接受
今次呢個主角點？ 都算ok
但玩法？ rpg? 傻撚咗龍工作室
人中由1到6，中間唔計外傳嘅of the end.
一直以來sell嘅最大賣點就係即時動作打鬥
再加上良好有鋪排有故事性嘅劇情
之後到sub劇情加小遊戲
咁多樣嘢串連埋先至出得咁成功到依家
無啦啦突然話啟發新idea係好事
但將最吸引玩家投身嘅動作打鬥變咗而家rpg一格格咁打
仲叫係龍如？
Rpg到仲玩埋d on9打鬥，同伴系統d同伴（由其係條女）搞到隻game嚴重膠化

作為人中由ps2 一代支持到極2嘅我
今代打著6代之後嘅7 正傳續作咁樣出法
真係莫講話買，連佢個demo都唔想dl來玩
睇youtube之前d試玩直播都睇到尷尬癌
點解人中會出到咁on9

可能我唔似d日本仔咁鍾情於rpg
但有d game，唔可以亂咁變玩法去話俾支持咗你咁耐嘅fans知你肯創新
相反係有反效果
如果係都要玩rpg, 唔該正正經經咁出
唔好咁膠化一個手袋去打黑道好嗎？

0-6先啱 sor

咪係, 如果FF同DQ變賽車game唔通又當創新咩

佢當隻新game出無人嘈, 掛人中個名擺明呃fans

冇撚錯，鐘意人中系列既唔該唔罷買7
買返其他舊版本玩好過

同tvb一樣，出垃圾都睇，咁唔係叫支持
應該要抵制，抵制到佢的起心肝咁俾誠意去改

將一隻game既精粹改走仲要懶創新
成件事錯撚哂，絕對不能接受
有種本末倒置既感覺
作為fans真係睇到把鬼火

如果要創新，不如研究下隻game有咩改進
例如整大個神室町版圖，多d有互動既鋪頭
真正既幾十人混戰呀之類

呢幾年靠賣中文版都賺到笑啦，我就唔信冇資源啦

另外仲有主角完全碌柒咁，唔該就唔好叫人中7呃fans啦

人中之龍黑豹個主角仲型過佢

如果佢咁鐘意換湯不換藥咁不停資源循環再用
我真係寧願佢出返黑豹重製
或者其他角色既外傳，例如秋山或龍司

起馬以前人0同維新，睇得出好多角色既故事可造性好大

支持將dq改做動作game

cod出rpg game

玩左兩個鐘，暫時好撚正
打交唔悶，完全唔係傳統rpg咁樣

利申非fans,淨係玩過 極 零 六

你死啦 你幫手搞死個系列
我地人中fans唔會放過你

真心覺得唔好玩

龍珠又係

三國志又

我都係死去玩total war算

等巴打劇透

搞咩d cg 動作好鬼生硬

玩落唔錯，必買之作！

好好玩,唔買正on9

睇人live gameplay, 今集似係搞笑中帶出低端人口問題，窮到燶

同埋似乎今集多左女優相睇，上集應該個budget洗左太多係大明星北野武身上搞到其他支線小遊戲hea哂同0無得比

利申： 唔會買。。。住，仲玩緊5

懶人費事換碟入碟

RPG式打阿門

蘋果頭版廣告

唔知有冇人講過 難波好撚似林奠

幫佢轉坦

依家啲game咁多直播睇都會中伏？

等緊信和開就狗衝去買

真心 我覺得真係好玩 戰鬥無想像中咁拖時間 動作好流暢
而且點解今集人中會變成咁 春日都有向劇情入面解釋
再加上春日呢個角色真係好搞笑 真係無左桐生果個包袱

如果唔係鍾意儲碟一定買download玩緊
好鍾意玩回合制
感覺個腦要諗多D野唔係靠反應
玩過demo冇較難道覺得有D易
唔知正式玩難會點

唔會買
淨係想知韓俊基點解冇死

玩落比想像中好玩

街啲敵人有冇得唔打 玩過demo覺得好嘥時間 以前就話立㗎單車一嘢車死晒

喺神室町 仲以為可以見下serena 個媽媽桑 點知冇得入

可能整容
不過唔知上集定今集果個先係正版

唔好同我講係孖生兄弟

唔記得預購
通常幾多點都會有得直接買?

有冇伏買唔買好
無咩驚玩呢排

玩返舊嗰d啦, 或者玩木村

作為一隻Game一直都唔差

不過個爭議一直都只係喺人中7個名到

暫時睇評價算唔錯，不過唔好當舊人中咁玩

其實佢故事接住落，好難唔用人中7個名

《爆炸頭 人中之龍新章》

故仔都算有講到點解會變咗呢個風格 都算係春日同桐生本質上唔同嘅地方

其實岩 好似god of war咁樣當renew我覺得無問題
《新。人中之龍》 都可以啊 唔明點解格硬要加個7

新櫻花大戰轉無雙都冇比人屌得咁犀利

同埋唔應該出太多舊人仲要有舊主角撐場 而家件事變咗好核突

有唔係問題 但唔好咁出面

有幾隻癲狗接受唔到佢變rpg玩法慘慘豬

字裡行間輕輕帶過其實都好夠

我覺得因為人龍個重點真係唔係戰鬥
所以轉左玩法都唔係大問題
比較鍾意人龍既惡搞 無厘頭

佢地都唔撚識，仲話自己係fans果下好笑

一味爽打就係人中精髓

仲有小遊戲同佢D成人幽默

有幾隻癲狗連人中之龍都接受到變rpg game

其實舊角留大吾一個做重要人物就夠，桐生亦可以做救場角色

其他客串下就夠

救場角色係指z高達阿寶果種

嗰條友頭先就屈我話所有RPG都係垃圾
一陣話人以為打打打就好玩
唔知條撚屌收左世嘉幾多錢
不過原來一早就block左
唔怪得會亂吠亂咬人

咁又唔可以話唔大問題嘅，戰鬥系統都係人中嘅一個特色
人人對隻Game睇法都唔同
有唔係咩大事，鬧黎鬧去都冇意思

好撚好玩劇情玩咗5個鐘都超緊湊，勁正

上邊個班咪撚扮fans啦屌你老母
真係fans出舊屎畀你都會買
玩都未玩係度屌仲話真fans

個戰鬥系統衰撚過無雙
廢到我寧願cut左佢
齋係得對話選項，起碼無咁dom波鐘

每個人對fans嘅定義都唔同既
利：已down

有冇咩課金位
見playstore好似唔見有

屌你老母盲撐重話真fans，似足中共個d管理思維
係咪都要話中共好

玩咗一陣，感覺幾好，劇情暫時都唔悶。
控制一個組織最低層一事無成的垃圾主角，好有代入感

櫻花大戰死撚左十幾年出返佢變咸game 班友都受
好似莎木3咁 ps2 lv game 班死忠都奶到雪雪聲

有冇實體報價

用追故mode睇返呢條友完全冇入嚟討論過就入嚟話好好玩，鬧個班係咪真fans我就唔知
但肯定呢條友係sega打手

無盲撐我買嚟玩完覺得好玩咪講

你班垃圾買都未買就話唔好玩先叫盲屌

打機呢d咁小事就咪捉鬼啦

其實都唔明一班買都唔買 淨係睇片做雲player就話隻 game垃圾係想點

唔鐘意咪唔好買 懲罰sega囉 又要入黎鬧吓啲覺得有趣想玩嘅人 要逼人唔好買 惡到乜咁

屌禁x防個timing好難捉

真係好鬼搞笑
依家好似一個歌手 本身唱HIP POP起家 儲埋一堆FANS
之後決定嘗試下新花臣 轉唱R&B 之後一班人衝出黎話
"屌你本身唱開HIP POP唱乜野R&B呀 冇左果種精髓呀 我係你真心FANS黎架 所以我決定唔買你張R&B 哼"

你不如問條友屌撚曬老母做乜

批評都唔得一味要讚？
麥當娜唱國語歌你又會支持？

人中特色唔係箱庭世界同豐富支線咩
個戰鬥系統算過得去啦未到最大賣點
今代換新主角要見證佢成長、睇佢同啲戰友點打拼，一步一步往上爬
咁改rpg其實match個故事
如果佢仲係桐生做主角，改rpg就真係鳩改啦

啱阿 桐生做rpg真係會大炎上架

收工去買，有冇巴打知道大約幾銀？thanks

杯割啦, 回合制做乜9

咁既說話都講得出
你鍾意玩係你自由無問題
任何野本身都有一定賣點同特色
無左就唔係嗰樣野
好似雲吞一定有豬肉, 蝦同雲耳
你轉左做黑松露, 芝士, 牛肉話係雲吞
人地話呢d唔係雲吞唔會食
你屌返人轉頭話人地扮鍾意食雲吞
鍾意食雲吞入面包乜你都會食
全post最撚戇鳩就係你

世嘉大法好

我應該唔會買首發 搞到個系列咁樣 真係唔係好想玩 就算真係將來玩都係諗住二手算 唔想支持 我寧願食冷飯仲好 反正佢每一集 我都差唔多比接近三倍錢去買

重點唔係戰鬥咁你襟得最多係咩制？玩主線熱血認真mode，再玩下惡搞支線，人龍就係做到一雞兩味。人龍五都有得渣的士啦，你就唔撚識

而家想佢出Judge Eye續集

當新系列玩算

唔明有乜好嬲

除左跟蹤好撚煩同無公關玩 其餘都冇咩缺點

點逼法呀？買左捉你去打咩呻下都唔得

188啲舖頭話4點後先有貨

中資 支那驚就話杯割姐
宜家回合制又叫人杯割係咩玩法
逆我者亡? 宜家

講番先, 睇番人中7既Post岩岩宣佈回合制果陣我有份留言屌
但玩完demo有改觀, 亦接受左
因為我玩到極2就冇玩, 未有中文版之前既人中系列我一直都有玩
鍾意玩到係拎住中文劇本(買實體送)睇住玩
如果呢代仲係桐生一馬係做主角, 仲係果種玩法
我諗我都唔會有興趣買
我有d朋友對回合制game好反感, 我以前都係咁
但比朋友推玩DQ11同P5之後先發覺回合制遊戲都有佢既特色, 未必係負面同退步, 睇你肯唔肯行第一步去試

390

等左成日好辛苦

邊間黃店

直銷網

難d 木村應該都唔肯再繼續做落去 我依家等2月人中5 ps4美版 佢美服個合集包勁抵 3 4 5 集夾埋40蚊美金

即刻坐巴士去先

真
初初出RPG我都係有D反感
唔明好地地動作GAME做咩咁大膽搞成咁
但真係試完個DEMO有改觀嘅
可能我自己本身鍾意玩呢類型比較易接受啦
琴晚打咗個幾兩個鐘雖然都係睇劇情行嚟行去
但明嘅 全部都係新角色係要D時間去講返個故仔
陣間收工返去繼續打

玩左4個鐘，要出去返工了，今晚繼續

唔知舊人出場率佔幾多 如果多就真係好似變數碼暴龍02

又叫人罷買 又話買嘅人係屎都要食 成個怨婦咁似乜野 好心就咪咁肉酸啦

屎都食係你班世嘉打手講，關人撚事

點解唔見本命巴嘅

上面我咪留左言

係喎美服人中係咪冇得轉中文

係 仲會有dd位會唔同行版同日版

算罷啦, 卜左佢

特殊職業「惡魔」、「大姊頭」套組 已上架

・特殊職業「惡魔」

春日的精神需高於Lv.8，

春日以外的男性角色則羈絆需高於Lv.5，才能轉職為「惡魔」。

・特殊職業「大姊頭」

紗榮子和繪梨的羈絆需高於Lv.5，才能轉職為「大姊頭」。

價格：HK$49

講真咁樣賣職業有d反感
同之前既火紋echo 賣職業一撚樣

為咁小事嘈乜

呢啲就真係抵屌喇

櫻花點咸？求推介，有水著福利？
唔要求好咸，好似戰場女武神咁渣下波摸下蘿，再加一關水著福利關就夠

總係有班人一見到回合制就未玩已經話垃圾架啦
根本唔係玩法問題,而係偏見

賣職業一定唔會買
好憎咁樣拆開d野黎呃錢
同以前gvg買完驚仲要俾錢買機一樣咁仆街

感覺就好似將三國無雙改回合制一樣...
明明打鬥, 隨時出技走位係FEATURE...

唔係 我話就算變做咸game 都受啦 何況無雙

有無人狗衝左好撚後悔想放？
觀望下下星期上carosell可唔可以收返隻，但對比返今次買digital版唔算貴好多，本身街價都400左右，網都係428

同埋我發覺好多男人怕比家人鵝亂洗錢都偷偷地買digital乾手淨腳

有冇黃店game舖推薦
一陣收工狗衝去買

論最無恥遊戲商我覺得final fantasy既將一個可以一集完既故事拆三部曲分三隻碟賣，中間加好多搵仔行行企企支線做隆胸充填物，斬件式dlc同服裝先賤格

如果今集人龍7既rpg同dlc銷售量收得，學埋ff d衰野就仆街，rpg之後發覺連家用機市場都唔夠賺頭賺唔夠盡，再出埋手機課金就真係一條不歸之路

所以，大家幫我屌淡個市佢，比我收返隻平既一手玩

其實我想知啲企位有乜用？
定係好似dq11咁
啲角色企邊都無分別

DLC嚟計 衫藥歌呢D我都冇咩所謂
唔買都OK
但D職業都要買就真係幫唔落

攻擊路徑/角色腳邊嘅道具有影響

其實有冇人玩過SEGA負責發行
PS3有隻叫End Of Eternity 嘅 RPG?
睇Gameplay個路徑係有d似就呢隻演化出來

見到係蘋果落左全版頭版廣告,本身諗住收二手算,而家決定放工衝去買支持下

返緊工未玩到
但我玩試玩版記得有影響

例如春日打到敵人訓係隊友隔離，隊友會追擊1下

或者春日衝去打敵人A，而佢地之間隔住個敵人B，B會cut春日技

就咁睇都好似幾正
不過dlc賣職業好撚肉酸

Rpg玩dlc好賺頭
根本係我眼中只有巫師3先叫dlc, 要有內容先叫content, 佢地賣既叫skin,可惜一班玩家狗衝咁買， 除非係買水著j圖同附加任務，唔係絕對唔會買

188 gtr

好似以前戰棋咁咪算，依家個戰鬥系統真心垃圾

唔係太接受到新人著舊角嘅衫
你話重新設計真係好RPG風格嘅衫都諗諗

仲未有貨咩 冇人報價嘅

啲DLC唔買都得啦
本身隻GAME已經有多職

依度d人真係傻仔嚟
買都未買玩都未玩過就話係隻game係垃圾
我買又買咗玩又玩埋讚吓好玩反而畀人屌

但有d職冇左個感覺真係好似會凝住差小小咁
隻驚第一日出已經賣緊職

職業都咁賣法 真係唔係咁好

咁樣賣DLC真係有D肉酸

雖然係衰d, 但就算加埋職業dlc 都平過隔離kakarot

唔買等緊巴打劇透
你地咪撚嘈專心打爆機劇透我啦

姐係好冇玩？

作為fans 係應該一路屌一路買

唔岩玩 咪下次唔好買

Mario pokemon 都有唔同類型既遊戲啦

比次機會 人中囉咪 幾百蚊

你話幾千幾萬 就呃鳩你姐
幾百蚊 同條女食兩餐飯都冇左

巴打買幾錢？lunch time行咗幾間都無

深水埗直銷
390 岩岩入手

老玩家, 有時會儲白金, 未玩7, 講句公道話
舊時人中戰鬥系統其實真係唔算好玩, 除左CHOK啲痴線極睇下之外真係冇咩吸引之處
唔SET最難根本就好易打好冇挑戰性, 打last boss一係就虎落幾下打死佢, 就算唔用虎落, 咪又係正方三角鳩禁搞掂
SET到最難, boss條血加多幾條又整到你條血短啲, 屈便當屈水又係唔難過關
而家變左RPG, 希望佢做到果種真係要花心思砌隊砌技, 有啲有趣支線比玩家升LV練功, 打BOSS要用下腦點樣打, 咁樣打贏個BOSS先真係有投入感

成個系列最想屌係佢個遇敵率，打到好煩厭

0幾好 掉錢走得

結局又係得中文...

淨係玩過0覺得敵人太多條血又太長又好鍾意防守
戰鬥嘅感覺係煩遠遠多過爽

轉下新野幾好丫 年年都比人話炒冷飯靠劇情都支線撐到而家

靠劇情同支線

葵芳398

反映出佢個戰鬥系統悶
街邊啲卒仔隨住劇情推進, 除左厚血啲外真係差唔多冇變化
開頭還好, 新鮮感撞到咪打下
中後期真係頂唔撚緊, 打完又唔係話對戰力有咩幫助, 又唔係要靠佢跌既錢
搞到變左扭怪GAME好本沒倒置
希望今集轉新野有新變化

我覺得之前人龍既戰鬥系統係易上手 同時堆qte都帶到熱血既感覺

而人龍7既新戰鬥好新鮮 其實可以整得比以前更加有深度 同時出技有qte 不失以前果種熱血既風格

深水埗有貨未? 就黎收工去買

其實好多時入去大廈打好多個wave o既卒仔,個戰鬥系統都係做黎做去無咩突破,難得日本仔識破格出rpg,作為fans 打晒咁多集,我又想試下,始終對我o既價值係我鐘意玩佢D支線多過打黎打去,佢打大佬,易過食生菜,無乜難度

同意
玩開動作驚, DMC, 魂系列既人
真係覺得人中本身個戰鬥系統好悶
都係想CHOK D極黎睇

琴晚睇人live, 個白衣人集團簡直就係朱凱迪同泛民班左膠既縮影，一味畫大餅要社會美好點點點，但就去迫害一d更弱勢既社群，sorry講左政治，只講一次

睇trailer好似有靚女隊友但睇左一陣訓左無睇到，
暫時未見到有人放二手比我收，當年三國無雙8中伏中到應一應第二日即時減$50賣左佢

春日一番大戰689

而家轉rpg使唔使買裝買武器？

個封面, 有條友係咪館長黎

點解要返工，仲要12點先收，好想繼續玩呀

等緊收工， 好撚痛苦

要

有咩, 邊個似

呢個中井貴一嚟

btw, 安田顯做街友好似, 夠哂頹廢

得幾間有，間間都428

講起個頭版
都唔知係SEGA真心膠定真係咁識玩

真心膠

188有冇報價

行緊去睇

直銷網有 390
呢間勁早就有 lunch去行間間都無 得呢間有

thx 巴打

6太垃圾姐

似乎得返基板有日版

行中害人不淺

好景$458

上佢網睇售罄

PS store 都係$428咋
炒價寧願數位版算

最慘係港服有行中就唔會上行日，就算發售日差成半年
好心啲廠學下FF7,分日英版中韓版咁樣俾人買
想玩日版下下日服貴好q多

188 地下$408

置樂利寶398

好景個間好多game長期勁貴

門口果間好似不嬲黑黑地

白衣人根本就等於連登時事台果班成日吹人出黎送頭既藍底黃絲

觀塘$398

打算下星期先去買 玩過demo 回合制係無左爽快感
但我覺得都仲會想玩人中既系列
佢故事同支線確實吸引
好想睇下今次新主角既故事

品田更加平凡都唔使人幫啦
人中之龍主角就係要勁

信和貴極都係418...

黃埔398

經驗話我知 人中系列 psn 成日減價
平啲先試伏

諗起人中就諗起達哥，偽善者桐生一馬，四驅契弟
死女包阿瑤

木村嗰隻都冇減過
0-極2就成日減

木村之龍係好玩 mix日劇

嗰幾隻癲狗 都唔知係咪打手黎
又話買都唔會買 但又mon到個post實一實
見邊個讚就即刻咬邊個

岩岩買左1 年先知過幾日入會送4個月
有無巴打有7 日code唔要比我頂多幾日

隻審判屎眼都未玩，之前人中北斗中左伏搞到唔敢買

成個系列 0最好玩
跟住到木村之龍

回合制洗鬼玩佢，要玩爽 拎架生開拖 拳拳到肉果種

人中北斗真係

根本垃圾

木村之龍真係好正
不過好似賣得唔係特別好?
首歌

賣得唔差

人中北斗我諗真係得北斗死忠先玩得落手

木村之龍劇情好正

減價未呀，等咗好耐

唔係賣緊二百幾咩 數位

3-5都沒減過

係喎現家做緊248

頭個2章睇左3個鐘戲都未玩完
好想去番demo個進度有4個角色用

好唔好玩 想psstore買

我覺得好玩
暫時見到有時過版會變左rpg打迷宮咁
幾新鮮
戰鬥應該要去到有4個角色用個陣會好玩D

值唔值store買
懶出街

PSN買喇
出面炒緊
好景有間炒到498

收工落鰂魚涌萬利都話賣晒

Cls 好彩今日早出去390個陣買左

咁都炒得起

我隻99蚊都未開封...

188 1/F $395

淘大 $410

前排年尾咪減過？

玩緊一番幾搞笑

個個都話杯葛點解仲會炒起架

死忠都覺得垃圾都仆街掉錢

博大假

返貨又會遲

同桐生好唔同個風格
變左好輕鬆歡樂

杯葛又mon post個d先唔知想點

等睇689狙擊Sega

等睇班人中癲狗出黎咬

其實節奏幾明快

我覺得今集雖然大改，不過暫時玩落幾過癮

負評果班, 應該好後悔唔買
只要打開隻GAME, 人中果浸味, 即刻標晒出黎
仲有少少眼濕濕
屌你老味好撚正

紅磡 398

好搞笑，過場右下角個now loading 用返dq系列果隻8bit公仔

講真玩左兩個鐘暫時覺得唔差

用ssd快到想睇下都唔得

Demo進度得3個

demo有4個角色
條女係去到職業介紹所先入隊

唔知你玩到邊，唔算劇透

但木村因為形象問題，好多風俗店，蝦細路同殊樂邪教既屎忽野都無？ 未玩過但覺得一般唔多吸引？

BTW支線好似都有唔同

奶粉支線加咗PART叫我去揾熱水

打手明白連登逢屌必紅既道理？ 計中計中計中計

左膠係我心中既定義就係一班慷他人之概食人地既血肉踩住人屍體消費，自己拿光環同埋割人蓆，自己永遠站係正義一邊既仆街

希望佢最終決戰都係係橫濱
唔好番神室町 好撚悶

玩落唔錯 好過23456多多聲 呢幾集悶到訓著

6最終係廣島

Ben sir架大和號

啱啱完第一章，似睇左個半鐘戲多啲...

有邊集唔係？

仲有兩個鐘你睇

睇完頭兩章之後好中意春日

188幾錢到?

300尾至400頭

主角變咗個鳩佬玩落去又幾過癮

好撚好玩

玩到第四章，真係好好玩！

Rpg真係好差咩
我又覺得幾正 變化大咗好多 㩒玩咗

岩岩先開始第2章，戰鬥仲未慣
個戰鬥撳哂x都唔係成日避到擋到
果然rpg，過程好依賴道具
基本唔洗有咩技術咁

紅磡邊度有？

黃埔108商場地下

主角其實幾靚仔， 長髮未剪爆炸頭果陣

個人幾鍾意呢集既主角 搞搞笑笑咁

係，今集劇情好

會代入到春田點解會忠心於佢老爹

第一章已經有感動位

即管睇下反應如何囉
銷量反映民意
做得差就要屌架啦，盲撐同愛警藍絲有咩分別

咁就咪鬼叫人中之龍7啦
用得人中之龍7即係正傳
好心6代桐生故事完左就俾佢休息下啦

餅餅原來都岩人龍

感覺似隻GAME 未整好

但之後又好似正常返，再玩落去就知

其實有冇得改難度？ 玩到第7章覺得太易玩

咁快手第7章

病左SL煲左成日

一開始仲以為佢盲

懷疑第7集改RPG係想致敬FF7

頭兩章拎左dlc d 裝備果d 第三章冇晒 後面有冇得拎返

第三章開始冇哂有原因

啱啱開始玩，竟然會覺得幾好玩

第一章劇情睇到喊⋯⋯

demo 版可惜唔可以繼承過去
我demo 無聊d 職滿rank 有極技
一諗到要重新練就無心機買tim

一開波就講左無得

Demo 第四章同真既第四章唔同

我開頭唔知咁好玩 個demo 我玩左好耐 個個職都升晒

屌係係街比車撞扣成100血

而家ps store 買rr知要dl 幾耐 如果幾個鐘我係嗎係聽日去買實體好d
佢送個d 野有無用

行申:古寒窮撚

呢排d驚我堆到玩唔晒

我都懷疑你沖出黎係致敬ff7

今集會比車撞咁癲
講緊打緊怪定平時先?

八神都唔係黑社會，冇呢D唔出奇
始終唔係虛擬角色都好難好似桐生咁任何冇底線嘅痴線嘢都可以做

both

人地講咗係DQ

比想像中好玩
故事幾好睇

每日玩得一粒鐘唔過癮😭

老實 睇gameplay 個rpg玩法好流暢
一d都唔伏

今集有冇風俗？

玩到經營公司賺錢買裝
D裝真係好撚貴 打嘍囉跌既錢唔多

呢隻驚算唔算突破左回合制個防禦冇撚用既問題
唔防禦都可以靠反應just guard敵人既攻擊

記得慳錢
見人話十幾章主線會要求你比300萬

呢個真 但唔知點解成日都guard唔到班蝗蟲

琴晚玩左兩粒鐘好正喎，班柒頭玩都未玩就屌

係咪無左唱k

對付拎刀既人擋左都扣好多

Demo有架wo

有冇人試過偷野偷到特別野？

唔俾過唔到？

今集有冇得自由換衫褲？

玩到第二章到
想打麻雀賺錢 但連入場費都唔夠

岩岩玩到儲齊4人party
好撚好玩

件事唔係好合理咩

見到江湖寶貝果度笑死

今集轉左做回合制
終於可以remote落部psv道訓係床玩
但係D qte 同 block 因為有delay勁撚難禁

頂佢有motion同叫聲睇，洗唔洗咁認真

諗定新post加q&a先，有咩提議

一開始選紅藍綠笑到仆街

一開始仲要三隻色
今集真心鳩得黎夠好笑

巴打幾時開始有得經營
我玩完會鬼佬錢之後揾唔到個地方
要再打主線先有？

未剪果陣其實好撚型
拎去做封面既話，絕對冇人屌果種

第五定第六章我都唔清楚
我跟主線行就觸發到event

即係問完鬼佬借錢融資之後仲要打多陣？
咁我再等吓以家第6章

但我又覺得剪完夾d喎

我想問有無一集人中係無除衫係天台打交既戲份？

6
有除衫,但唔係喺天台打

笑死，3條廢佬一齊去搵工

我都係 我玩到第5章已經好鍾意春日

今次個主角貼地好多

貼地到傻 而且冇左桐生果種嚴肅感 做d搞笑野無咁突兀

襟唔襟玩？部機讀唔到碟 焗要買數位 驚好快玩完又冇得放番出去

襟玩

終於夠五個隊員唔洗再出個垃圾佬

想問下如果冇玩過之前既集數，走去玩7係咪唔係咁好？

屌呀15lv個陣捱到個廿幾lv
勁難打

今集唔怕

睇地圖有分難易度

冇啦啦用左成皮野call隻黑鬼出黎先岩岩好打贏
即刻走唔做支線

勇者+防暴+歌手+街友
打得好順

我想問點轉職? 係咪跟主線走就有?
我打完第4章都無得轉職

我得8lv都撞到個20lv,即刻走佬

好似第5章尾劇情叫你去勞工處搵條女可以轉

記打完老人院之後先

角色唔討好

隊友d職要去酒吧傾計解
一直打冇去酒吧 依家個個gay絆得1,2

似政治人物

之前集集都有玩，今集轉左回制就睇定d先
但上網睇大部份評價都唔錯

係咪真係戰鬥做得唔差？

出左未？

鍾意玩rpg其實唔差

其實真係答你唔到
如果你對回合制好反感就點講都冇用
反正有demo版 有興趣可以dl嚟試下先
我就覺得好玩嘅

[PS4]人中之龍7 光與闇的去向 集中討論

開定先，加左d q&a

我想問今集個遇敵率係咪同以往一樣煩到一個點，但今集好似有得逃走唔打？

但佢用落最勁

報價

188暫時最低$410

佢街友係魔攻職冇計 代替唔到

遇敵係咪姐係講緊街邊打小混混， 嘍囉？

佢係好似潛入Game, metal gear, Splinter Cell 果種， 地圖會Show 敵人個視線， 唔行去佢視線就唔會打

買買買啊！

隨手影個地圖都見到3組係附近
近果幾集都有得走嫁啦 唔係咩？

唔明點解要set春日做42 桐生1代都係37定38

尋日5點幾買最低$398

除左1對錦山彰同2打龍司之外，
其他我都覺得好on9,好似tvb 一定要有bbq結局咁加插既劇情

門口果檔，見住佢由$398升到$41x，即刻唔想買，2/f仲要$42x

邊度仲有日版買....

聽講系統轉日文就變到日文版

江湖寶貝

行貨係狗源代理？
係嘅話買digital版算

支線keep到陣on9味 唔錯

好

好似唔係狗源

又無話反感，不過話晒咁大改動都想睇定d先

代理係epicsoft asia

可能放工時間又減返

寶源有撚本事係sogo登海報

去深水步差館就得

係狗源就冇可能登蘋果頭版啦

如果你對JRPG無一個嚴重水土不服+反感既話
我覺得幾好玩 當然你會遇到有個情況就係你不斷LOOP同一招技去打隻怪
但就算係012345 你都係口口口口+▲架啦 間唔中咪轉口口口+▲
但佢整體性我覺得已經好流暢 個感覺好爽

睇巴哈話係,一陣9衝

咁可以出元朗黃店買

發覺人中冇續集包袱嗰幾集都係做等特別出色
1,0,7,木村,維新

元朗黃店 gamezone 賣緊$398
要買就快 岩岩去買 好似好多人留左貨

0應該係我玩過所有人中既最癲峰既一集

0同維新平排 維新太正

巴哈報導一D 資訊、 30層 鬥技場 , 支線說明

垃圾game